反攻高登 正式啟動

咁都要post
根本無hkg+ 就唔會睇
依家有呢個app 就得 當look下news

各位手足
宣傳果陣請用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字
大家幫手copy段野一齊去其他post宣傳

roger roger

巴打個名好熟口面

邊度都見到你

留名